自學過梅花易數同六爻，你問我答

我主要係睇書學
有一排周圍搵卦例去研究
不過冇玩好耐

好似唔少巴絲對玄學有興趣
所以我唔介意將我嘅經歷分享下
但唔好搵個卦嚟叫我解

曾經想學易經六十四掛 不過放棄 好難

我都冇背, 同埋年代差太遠要啱依家用好難

留名!!!!!!!!你點自學？

睇書, 背基本嘢
坊間大家教材

然後睇卦例去諗同埋學
接觸得多係會有套世界觀出咗嚟